［笑鬼死你］Ｄ１００＋泛民：我們立法會要取過半數議席，成為大多數！

港大法律系副教授戴耀廷預告，未來打壓會陸續有來，但不用灰心。而拉布的確變難，但非不會發生，「議員可以發言講足15分鐘，把握機會問問題。消滅拉布係無可能！」他指，大家只要保持團結，是不會被消滅，呼籲泛民各組織要建立更緊密、更強大的政治聯盟，去抵抗威權。
戴耀廷估計，2019年將有300至400個泛民人士參選區議會，而每個要有10個義工幫助。他鼓勵泛民支持者踴躍參與和協助，讓泛民屆時拿下3、4百個議席，並爭取2020年立法會拿回過半議席。

民主黨主席胡志偉批評，建制派現時乘人之危修改議事規則，未來民主派一定要建制派付上更大代價，「我地要佢地輸得更慘！」呼籲只要港人未來善用手中一票，令民主派可以攻佔議會大多數，下次在立法會取得35席，未來將可在立法會收回失地。

有功能組別嘅情況底下，請問泛民點樣拎到過半數議席？
議會總共有70席，功能組別已經佔咗35席．．．．．．

講大話講到連自己都呃埋

大奸台開咪既有邊位家眷唔係外國護照先？？？

泛民衰個祈福黨

成班錫安教咁

比例代表制嘅情況下直選議席一定起碼有十幾個畀咗建制
功能組別點拎到十幾席試問？

民主黨快啲走入中聯辦傾傾啦

十足十亞視咁